iphone7燒底版換充電位應該出去整定apple整

想問下各位
iphone7開唔到機 去左apple問話燒左底版 會免費換 就彈左去華風整 華風話有液體入左底版（應該係前日落大雨條充電線濕左 部機充電就咁開唔到機）話仲要換充電位 成$2480 好貴啊痴線仲要等成個月先換到
巴打應該俾apple整定出去整好
無買apple care 未過保養期
部機用左4個月咋仲要錫住咁用
唔該各位
利申：借ac

人為跌落水唔受保係正常 ，但華風太仆街了

係咪唔應該係個到整？

7仔有保係天才吧叫佢即刻一換一啦！

仲等一個月

7仔有保？唔明

開唔到機 天才唔會受

更可況check到入水 有紀錄

換充電位排線，淘寶¥32

樓主部機邊到買，apple, 還是係其他舖頭，因為兩邊保養好似有唔同
btw 部機著唔著到 ，條線濕水插有機電死塊版

有冇link, 自己換，難唔難？
之前自己換過電，網上換尾插好似冇咩教學

宜家唔同左，無論邊度買 開唔到機既一律去外判中心

下，so cheap

apple 而家狗到咁？

又話免費整
又話防水

點之又要比錢
又話入水

說好的ip67防水

話防水，唔保入水係常識

識就易，唔識就學下

因為班整機黨囉
搞到真用家無晒booking約唔到，最後變到依家呢個情況

可以隨便約好耐

自己睇下點解會搞成咁

可以直接拎去士多
我條女同你情況一樣
如果係差電問題 士多有後備電可以換黎試
我女朋友就直接換左service unit

上次去買野 多口問佢地點解宜家咁易book又咁少人，佢話一黎有app可以預約，二黎開唔到機會叫佢地去外判

留明睇idog點自救

做乜鳩，人地唔著機wor，換尾插排有咩用